有無人好鍾意用濕紙巾？

返工地方
自己間房
都會擺定幾盒濕紙巾
乾紙巾反而無

有

百里香有

有
但記住濕紙巾唔係用紙做
唔好扔屎坑

百里香諗住用濕紙巾整午餐？

日本濕紙巾

濕紙巾絲 炒雞

個別牌子話明可以掉馬桶先好掉
例如皇冠

抆屎好C服

啲屎就順住濕紙巾上面啲水流落隻手到